讀U溝唔到女算唔算失敗

我哋咁撚毒唔出奇

巴打讀咩科
Year 4唔計 前嗰三年做過咩黎

咁讀u冇仔溝算唔算失敗？

CS
year 1,2 鳩流流hea得滯
year 3 去左做student programmer, 公司成條team一條女都冇

就嚟face-to-face 返
把握最後機會啦
再唔係玩交友app算啦

我都開始down緊啲app玩

邊間u

一齊A0 grad啦

到你好似老夫咁40+食到22，仲要童顏瘦底靚，你就唔會咁講

利申， A0畢業

搵方法識人又煩，鐘意左人就仲煩
final year爆四搵好工算啦

幾年grad咗，失敗嘅人圍爐區

憑咩

起碼有個經驗

cs都無女
你叫engine仔情何以堪

讀nursing 8成都女仔 ching 羨唔羨慕？

點解要溝女。單身到90歲咪幾好

其實讀U都溝唔到女，真係好失敗

出嚟做野之後，更加難識女仔

好羨慕

係u讀engine既可以點 女同學接近0

其他deparment既女 你有咩機會接觸到? 上莊?
入得某啲科 真係預左a0 grad

連groupmates個樣係點都末見過

全個系啲女都好撚豬，直頭唔想溝女

好正式既叫春po

第日分左手睇返會好柒

浪費人生

唔算，始終搵過啱嘅都得啦

有好過冇

你個名

第日俾第二條女見到分手都似

見到自己條仔同個ex係人生大事一齊甜蜜影相, 就等同見到自己條仔既處俾人搶左咁, 係條刺黎

係

放心啦
失敗就梗㗎啦
第時幫啲MK仔幫單仲失敗
習慣就好

你付出左幾大努力先？
我意思唔係溝女，係你有冇令自己變成有吸引力嘅人。

當意識到要努力時已經太遲

唔會。build up 自己能力，拉闊自己社交圈子。

大把人公司識女啦，唔撚話你知炸。

屌 點會遲
如果每一日都話遲然後唔去努力
咁就真係冇人願意幫你

變左online 畢業....

Zoom 可以indox
問功課 交換source 夾pj 約溫書

咁溝仔咪得囉

社科A0 grad，每次都俾人問社科唔係多女咩，難聽過粗口

如果讀U溝唔到女算失敗嘅話，住hall溝唔到女咪更加失敗

係架 直程係廢

利申：住hall

都難忘既
你到時可以key鍾意既女仔入去
正正子

使唔使幫你p圖？
利申，小畫家能手

唔算
有比女溝就得啦

唔駛了

花生已經準備好

有賣點就會有人埋身架啦
你受唔受就另一回事

冇就做好自己先好諗追人同比人追

認真，俾人追都有得諗？諗d咩？

行得耐先得架
屌都未屌條女頂你唔順飛你有乜謂

我女仔都year4 A0啦，驚咩

Join

樓主玩app感覺點？有冇都識到D岩傾既女女？

btw 你個科係冇女仔，定係冇機會識到D女仔？

絲打咩科

岩岩開始玩咩都冇發生
我嗰科係有女嘅，怪在自己冇把握好機會姐

+1 u識唔到
不過placement個陣識到designer女朋友

4年大學都溝唔到女 其實毒到咁真係可以捉去人道毀滅

利申： 24歲a0

駁吾刀

利申：A1

我會defer de到有女為止

你地起碼係讀理工科，真係接觸唔到異性，我讀多女科咪又係四年有得睇冇得食

唔緊要啦

利申：工程狗

極失敗，應該豬西

九個月前抄牌嗰個呢

fade out左

最易出pool嘅business科

用好仔包裝自己只係因為你地冇本錢去壞咋

絲打 讀引擎
其實好鐘意本質純純地又佛系嘅男仔
但系內好多都鐘意走堂(包括我)
冇課堂討論又冇乜gp pj
真係有lab有pj 女仔又傾向搵返女仔一組
咁朋友叫你一組都冇可能拒絕
男仔想同個女仔講下嘢都比fd笑有嘢/溝女
試過做lab比人抄牌 傾傾吓兩個都fade out左
最後係app識到男朋友識左一排先一齊
佢就係本質又純又佛系
我一開始都唔信app有咁嘅男仔

我用Omi識
我明個陣男女都會睇 想知大家填咩
其實我一開始都唔知填咩好
後尾傾左幾個發現好似冇乜火花
嘗試改自己profile到更仔細
然後男朋友一嚟就係問我profile一個唔係幾熱門嘅作者寫嘅作品 問我覺得呢套嘅電影化如何
其實我咩開場白都會應 不過佢咁問我幾深印象

依家諗返其實男仔女仔都好
個profile真係仔細少少好啲 如果唔係大家望落去除咗個樣冇乜分別

可惜
佢係咪Global Business / Global Finance嗰啲

普通business

駁唔到

你down佐咩app玩？
不過個人覺得玩交友app都好多學問

黎緊你地學校會唔會轉f2f上堂啊？
可以把握機會了解下身邊既女同學

heymandi
望落都幾多人玩黎偷食/搵sp
上堂呢就zoom/f2f同時進行
實際返去上嘅可能一成都冇

而家有冇啲興趣班唔太貴又多人玩

讀engine 都冇女同學

慘

讀U住呵上埋呵莊都溝唔到

[sosad共勉之

Heymandi都易識到人啊，感覺D人係覆得好快咁
不過D人好似都容易來來去去咁，兩三句唔岩傾就會quit對話
樓主多唔多呢D情況出現？

zoom/f2f同時進行 令到f2f唔吸引添.....
U入面有冇咩soc仲有活動可以參加下？